全盛時期既你一年可以去幾多次日本/新加坡?

新加坡可以日本相提並論？

新你老母

新加坡國際遊客數的確多過日本唔少 日本未必可相提並論

去新加坡不如入長洲

收皮啦 遲撚早去cu打9你 死垃圾

新加坡狗也不屌

要我去新加坡真係寧願留係香港

去過日本就黎廿次都冇去過新加坡

上年去左二次日本
一次東京一次四國

0次

唔識日文 所以去到日本都唔夠膽出聲
東京比較多自助售賣機。。
食飯可以用手指就得
毒撚一個會繼續毒。。

新加坡比較少
想食野一定要出聲。。
有人個種互動。。
同你吹水之類

新加坡講英文又唔洗好標凖
有時講普通話/廣東話都得
d英文其實幾好笑。。
廣東話嘅英文 ？？

今年去左兩次新加坡。。

去左4次 大阪沖繩米子東京
男友都去左4次 但佢冇去沖繩去左四國

坡又熱又悶
唔識欣賞

北九州 中部北陸 東京 南九州 東北地區
5次

除左個咩island，飲骨茶同食海鮮
玻有咩玩
去過幾日

今年去咗北海道 1月 東京2月
黎緊沖繩5月 福岡6月 名古屋8月 11月大阪 12月再去北海道

留名等睇變日本post

全盛時期既文毒一日可以有幾多個新加坡post

我欣賞新加坡領導人既膽識 都佩服佢地既經濟成就
但講旅遊新加坡真係唔算特別出色

一年內 關西 廣島 東京 關西

今年已經去咗2次日本

新加坡去一次咩到夠晒

認真 新加波有咩好玩

舊年4月開始計到今日

去左東京 沖繩 北海道 石垣2次
加1次新加坡

14年底第一次去日本，到而家去過10次